大家好，我係林早逝

屌你老母林祖舜死返高登啦柒頭
咪撚係度stalk lihkg呀
林祖舜入黎呢個post死全家